[求救] 去旅行先黎m 絲打有無良方催經？

2月去旅行 本身計好哂黎完岩岩好上機

平時好準有早無遲

點知d m唔聽話 哩幾個月都遲 遲到踩晒成個trip

除左食藥停左佢 有無其他方法可以催返早？

叫男朋友搵個到塞住佢

睇醫生開藥

塞鬼到5日咩

有無絲打救我

驚食左之後會好亂 朋友食左一個月黎2次

旅行無得扑野真係幾慘

廿四味 崩大碗

點算好 今個月又遲2日仲未黎

今朝飲左枝廿四味無料到

去藥房買藥食啦 旅行前幾日開始食 食到完旅行為止 d m就會黎

愈諗更加黎唔到

之前都試過睇醫生拎藥
但醫生話嗰d成份同事後丸一樣
仲要早2個禮拜食先有用
嗰陣已經食唔切

我控制唔到自己

做咩負皮我

男人會黎M？

紅棗奶

飲紅棗水、飲參茶

買避孕丸啦, 一排廿八粒果種
每日一粒, 頭一個月可能唔準, 第二個月開始就會食哂就黎m
詳細問醫生啦

有隻藥黎緊都可以即停喎
不過食完個次黎m量勁少

有得買？

參茶都得？

咩藥？

咩黎

白鳳丸

認真 睇醫生攞藥食
同佢講m期幾多日，對上果次幾時黎
醫生會教你幾時開始食
都係幾百蚊，好過藥房自己on99食錯

我自己食果隻就停藥幾日即黎
之後果個月無影響，一切正常
但唔好以為食左藥就可以瘋狂中出，食左都唔等於避到孕

agger
運動員都係搵醫生開藥控制經期，避免比賽果陣撞經期

我早排瘋狂食紅棗
食到早咗10日嚟
真係一粒粒咁食
以後唔敢

等我幫你

有左咪唔會黎m 叫你條仔中出你二十連發 包唔會踩期

居然無睇過高登經典教痾M個post？

連續兩日食左唔少幾辣嘅薑糖，
第三日就黎，唔知關唔關事

飲涼茶

痴線，一日最多食5~7粒好喇

痴撚線個個叫人食藥
知唔知食得果幾日用來delay來經
會affect成個hormone balance 會令你下個cycle亂左
想輕鬆不如用月經杯

我之前問過醫生都話有機會之後經期亂好淆底

係咪要去婦科？

會唔會食左黎足10日？本身我好少

我朋友就係咁 一個月黎2次生不如死

有無得睇下？

食延經藥 去完旅行先黎

係浴缸搞咪得囉

比我中出一獲
有左啦 咪唔會黎m

針灸幫到你

二月去旅行都食唔切？

你依家都例遲,話唔定到2月果陣去哂成個旅行先黎呢
你依家咁快搞返準個M期到時再遲咪又係踩界

避孕丸咪得
又可以無限中出

你要延經點都影響個cycle㗎啦 黎住m去旅行有咩所謂其實

個啲係荷爾蒙藥黎喎
我之前荷爾蒙失調婦科醫生都係開呢隻藥俾我 唔係事後藥 食咗藥都係要做足避孕措施

試過m之前三日開始食避孕藥(28粒嗰種)
食到去完旅行返黎(5日後)就停
過兩日就黎m
下個月黎m時間冇變 好正常
完全冇副作用

睇醫生攞避孕藥黎食根本就好安全
唔好去藥房亂買
仲有食紅棗etc嗰啲完全冇科學根據 你要信就隨便你

好多巴打樂意幫你停10個月

日日飲涼茶